踩過界2

冇人開？
mytv gold已出頭8集
盲俠癲姐好正

Blocked

簡兒好撚正

粵語link?

早幾日先知2號首播

比錢支持正版

tvb安排好怪，使徒3,踩過界同一時間出，兩套都有蔡思貝,張振朗，仲要兩套兩個都有感情線(應該未試過)
張曦雯木棘做完踩過界又有佢
tvb唔夠劇定唔夠人?
點解踩過界唔放係下年播? signal張振朗今年已經有套反黑，咁快播踩好似嘥啲

想安排signal同張振朗拎最佳螢幕情侶(誤

push

正過垃圾使徒太多

自從高ling可以四套劇2線接住播
我覺得tvb已經冇嘢做唔出

睇到好感動

已出晒28集
癲姐好撚慘

打

手

hi bbbbbbbbb

垃圾有乜好睇

首主題曲正

環保歌

mv變左

一狗樣首歌

舊歌

還有力愛撫也是甜

想睇大奶奶

一有kelly咩

tracy

睇晒啦

踩過界第29集

無ali睇黎把L

記得了

有eting

ali屌打kelly

一開波就講case

明明網上已經睇完一次，而家都要開直播睇

有呢個 tvb

汪子行 洗底了

汪子勁

汪子鳩

犯法就是犯法 除非你係警察

釵

eting做路人甲咋

包袱...

仆__扮野

希望簡兒第三輯做主角啦

想要返千雪

醫生搵姑娘扑野

食我個女仲想食埋糖水...

美芬梗係抵撚死

修哥D戲

唔知仲有冇機會見到佢

千雪死咗啦

無ali 無千雪，dllm

點死

梁美芬

我都想要千雪

俾槍射死

比熊樹仁打死架

簡兒deserve做主角

Cls, 結案陳詞先上新證供

ON9
BAN硬

erica

醫生證供唔係應該一早攞左咩

我愛你呀鼠王芬

所以縮短自己老年階段好處
唔駛煩應該搵幾多錢
唔駛做身邊人包袱累人

胡楓d戲

韓國牛肉

韓牛

480 蚊咋

樓上檢舉左

貝貝爆少左牙既

盲女

成班垃圾咁鍾意睇大台😂

痴線
盲既著咁靚

vvd又係盲

唔夠恐怖d gif

扮

關你撚事咩 屌你老母臭閪

其實係

dodo點取代ali

盲會唔會着到咁呀

消水波後gif

我鍾意屌 又關你撚事咩

樓上個套咩來好似幾好睇

應該好睇過踩過界2
幫你搵吓

阻我睇咪關事囉 用下腦啦 戇鳩

盲嘅著高踭鞋

仆撚死你呀

簡兒ok

有無踩過界2劇透

有咩用 睇慣恐怖片

我入番去佢d暴動post到貼佢d鬼圖😂

小心

signal 同 kelly 都好高

今次有無硬C片尾

有spare ac

一係硬c?

搵黃翠如做盲女應該好睇D

我都覺

咁快唔記得咗

不了

邊首

盲既點化妝?

聽到d化妝品粒子既震動

哦 呢首

硬C獨立左去生BB了

上輯有無提佢師父個名?

咁都唔走光...

個死人樣

扯爆旗點開車

胸壓

又玩波

盲嘅女人點會扮咁靚，根本就照唔到鏡

可能有錢人有專用化妝師

咪多得你班白痴繼續睇囉

咁有咩睇

揸住電話
仲唔直播埋

驚過樓上個GIF

點解冇哨牙

上面啲gif好正

tvb快啲食撚屎

康業廣告做乜9

簡對短腳

依套好睇過830好多

越睇越似周庭bb，都係天真無邪可愛風格

真正原則
就係贏個個先係...

開個講座就係屌人

咁都死唔去

楊娜係咪又做剋夫人士

癲線 又做未亡人

楊娜可唔可以搵次做番啲開心既角色

屍餡

老簡好姣

蔡貝原來哨牙

乜都借我過橋

援交係要去...喎

又屌連登仔

幾年前有張佢親筆簽名嘅少女標本
唔見咗

連登仔

amber

連登仔係咁講架喎

反黑路人甲2

貪錢臭雞

myTV 版叫貪錢妓女，翡翠台版叫貪錢臭雞？

又乘機屈連登仔

不實
好幾多個肯認

下...邊有屈

臭雞臭雞

連登個個都叫貪錢臭雞

係囉 真係咁講野架wo

回憶都出千雪戴天恩個名

幾好睇

片尾係翻唱既？

臨尾都要講多次貪錢臭雞

叫下貪錢臭雞就會死呢個世界就唔會有咁多仆街#hah

又係盧冠廷

YES

會唔會有ALI回憶

張曦雯好正

有呀

【原名叫Apple 扮上菜改做Amber】港姐季軍鄧卓殷Amber Tang，疑似做人二奶，搞人男友，係臭雞中嘅臭雞？

覺得佢似扮盲
架的士黎佢又會知

上集盲俠對眼唔係好番咩
點解今集又盲番

無好到喎
用左VAR咋

VAR係咩

SOR
AR

AR係咩

機械眼丫嘛好似

真係好混亂，成個TVB來來去去得果幾條友....

一早已經追哂 算幾好睇

？

我明了 梗係啦

咁紅白藍bb幾多日

盲俠1結局有斬斷手指，第二輯點解又會出現尾指嘅

使徒個兩個呢

2個扮盲既做戲都幾好笑

盲人識化妝

飲酒都叫熊貓?

白

ali

俾返Ali我呀

竟然唔比大頭Never!!

Ali

套野都幾不倫不類，兩個盲跳舞

vvd

雲迪克好j，但Ali會更正

仲要啲走位捉到咁準

臭雞...

律師真好

Kelly應該扮盲

kelly正撚到

如果盲俠無抱起佢轉身
回應得咁正常

我覺得頭先雨中跳舞嗰part幾好睇

兩名律師度過了開心的一晚

完全無never同盲俠嗰陣咁感動

其實睇見Kelly佢覺得好離地 有乜理由盲人會化妝set頭

今日先第二集

屋企有工人可以幫佢化妝呢

Kelly個眼妝

呢套
又係蔡思貝又係張震朗又係kelly

右手rip

盲俠 虧佬？

佢係咪講插咗成晚

又話盲
觸感比人犀利
擲住起身都唔知

有心地扮唔覺意漏低塊鏡

佢會唔會係假盲？？

壓咗成晚
壓邊到就唔知

盲人都化到咁靚好撚離地

個角度好正

真係扮盲

扮盲練觸感

有冇咁勁咁都知人跟

係咁影對

我指signal

現實都大把盲既揸車

個個叻唔切話點解kelly妝咁靚

其實佢冇乜波

一條女搞掂哂兩條仔

Kelly好正啊

kelly好撚似do姐

黃信號沉船了

還我never!

kelly好撚正
扯撚左

btw冇講點解扮盲

Kelly個設定又係同ali一樣

邊個係never

never係生定死？？

好正，係男人都投降

上一輯嗰一個李佳芯

Wiki話死左

又kelly

跌咗落崖

因為一個係扮盲

愈睇愈戥Never唔抵
明明雨中舞係屬於盲俠同Never既回憶 一野比人抹走左

利申Ali fans

kelly一個攻入兩條仔個心

36.8

又話公平 咪又係同佢傾

好想跪係kelly面前比佢踩住

你地走先
我一陣擲公字決定

唔篤下佢個心口先走

激將法已中

咁都中計...

gogo

琴晚Kelly鬧得我好啱

holdbody個誰來的...？
part part廣告都有

想比kelly屌

轉樣快到

倪晨HEY

演技有D進步

agger

同木擊證人一樣
Get out

佢都幾得閒...學盲人生活...

Kelly好變態

搞乜春

用凍水想冧醒
不如用熱水啦

點解佢成日要做下把位

垃圾mk妹又

痴線港女

定係你諗你地自己拍拖

kelly 好撚淫呀屌你

援交妹

Kelly同Ali 真係無得比 Ali嫵媚得黎又有種清純

sp

自己用software拆雜音啦

叫盲俠聽快過software

最後Kelly贏咗

同埋ali啲表情好生鬼

Agger
Kelly好醜樣。。

Ali贏十條街

yc ali

Kelly唔係做盲女咩，做咩睇到野

今集講左成集eva 單case有冇十分鐘
同埋做乜gogo個角色膠化左咁多 為左溝eva走去摷垃圾
佢對住never都冇咁痴戀

上網係咪已經有得睇晒

使唔使套套都kelly

Yes 追哂

仆街對白

癲姐：簡召宏係港英時期乜乜乜乜
gogo：過左去嫁喇

咁都要抽水侮辱我哋真正嘅香港政府（唔係咩「港英政府」）

拉

呢套搶先看幾好睇

邊有可能追唔到同追咁耐

隨便metoo又人圍
男女幾平

套野第一輯有啲位OK
今輯好悶

石板街跑去九龍灣再跑返過海

個囡係貪錢臭雞

係咪連登啲留言嚟

頂唔住佢套套扮女神，鍊住喉嚨講野

死tb艇

自己都係女
仲係度推d女出黎做
死陷家

連登仔睇下啦，成鳩日話d女係雞

點知唔收錢

點知條女真係雞

係

件件女都係雞

連登仔把口賤多十倍

你呀

貪錢臭雞

暗示引導咁

有錢仔都要搵ptgf

唔駛負責丫嘛

事實係喎

唉
呢個世代

點知收錢都要咁麻煩

連登仔唔好咁多口啦

張曦雯被Out｜馮盈盈獲陳國強睇起富貴搬大屋 豪買20萬VIP專屬Hermès

蘋果賣下VIUTV藝員D新聞好無

下下搵CCTBB做封面

你話係就係呀

咁貪錢呢
臭呢

比你講得通雞
仲有3個字喎

誹謗案有陪審團咩

錢都唔收，免費雞

唔貪錢駛做雞

重睇琴日個集啦

係囉 民事黎

唔好沉船

上集講，要求賠償金額超過x00萬
就直接高院審，所以有陪審團

下次叫真愛香雞會唔會好d?

我記得前一集係話要一億

一億係盲佬要求，佢目標係高院要陪審團

陳詩欣

鮑鮑換包包

ptgf出黎
買野要包埋
都算肉金

即係叫女出來最緊要錢銀要比足

沉船免費雞
冇收錢唔代表你唔係雞
最多唔係貪錢

其實屯門到赤鱲角有無整埋行人路單車徑

唔收錢 , 收手袋

唔收錢收點數 我唔係雞

好想同kelly瘋狂做愛

Signal wong再次高潮

不嬲都係

工程範圍建造一條長約5公里雙線雙程海底隧道，連接屯門第40區及港珠澳大橋香港口岸，以及於屯門第40區填海約16.5公頃土地。動工日期2013年8月預計完工日期最快於2020年合約總價182億港元總承建商寶嘉–布依格聯營駐地盤工程師艾奕康有限公司

點解唔係好似00發咁
之後狂跳

好想俾副哨牙刨我袋底

點解楊卓娜同楊怡差咁遠

冇父愛
d女都係怪怪地多

放過個妹好多

楊卓娜正好多喎

當年做霞姐好撚正喎

跳落去
搞埋貝貝落去

就可以做完

點解霞姐接親既角色咁悲劇

臭g

拿拿聲做野返屋企

好似飛釘

貝貝好cute

做得出
又要唔比人鄙視

ON9

又係呢d死人褲扮裙

遊艇...

簡真係好樣衰

對腳

唔收錢的妓女

垃圾暈船

垃圾淫亂派對
隻船整沉佢啦

張震

貼錢的雞

Gogo唔係義肢咩 點著到legging

簡淑兒上次做田蕊妮嗰女幾好

但佢真係每次都係一樣設定既角色
好煩

Pat嘔吐物好震撼 好有畫面

由得個盲游水

全盛時期應該係Elsa

叫佢望遠野

好似睇返黑路人甲咁

上堂咪講過帶佢出去見fd
都冇介紹過係女朋友

全劇最正條女係癲姐

貝貝使徒行者3 個look 靚

朋友都可以準備生日

呢挺mk妹好正
對白滑腳 個臭串又靚又cheap的樣

唔係架
個個男都想氹條條女

係gay既

性無能同拍拖
有咩關係

on9, 辯方一開始對雞字的定義就自己捉蟲, 梗係大量引用連登文章, 証明時下靠老公養的良家婦女都會被稱為雞, 根本係約定俗定的正常描述

張曦文直頭叫D打手鬧埋自己為錢幫有錢佬辯護都係臭雞, 仲掂

呢個港男似暗0

問個昏迷既
邊個知咩反應代表咩
醫生都唔知啦

唔get 關性無能咩事

條友真係好煩
一早俾一億咪搞掂囉
On99

miss咗一集

Eva 唔係盲㗎咩

定係記錯人

張曦雯好撚正

扮盲

Kelly好正

如果辯方律師問到病人激動得濟死左
咁會點

有冇睇救妻同學會

個場地搞到好似小學雞辯論比賽咁

醫院開庭咩玩法
腦電波作供

盲俠殺人

學Mr Brain

唔駛宣誓 ?? 算啦 TVB 既野

爆自己性無能,又叫雞

其實係因為驚前度爆佢性無能，所以搵呢個PTGF扮女朋友，如果前度唱佢性無能，佢就叫呢個PTGF做証話佢性能力冇問題，所以佢唔係真係喜歡呢個女仔，只係一宗交易。（用呢個做辯解理由）

性無能亦可以想揸波想攬攬錫錫, 就算完全無性亦可以對異性心動, 同佢起一齊
性無能根本証明唔到邊樣野的可信程度高

佢係指同PTGF一齊個動機，唔係因為想溝佢，只係因為要一個女人做掩飾。好似基佬要扮異性戀搵女友個情況咁。佢係想指出佢對條女冇感情，只係當佢係雞，所以叫佢貪錢臭雞係完全成立。

咁只係佢自己的一面之詞咋喎
性無能=無愛, 如果依個邏輯成立, 你個point就係唯一可能性
但係如果性無能都可以有溝女的欲望, 咁未咩都有可能囉, 咁未同男人有性能力但"聲稱"只係當女人泄慾工具一樣, 都係自己聲稱自己的諗法, 點証明呢?

火

到底係醫生作供定隻ptgf作供

其實係辯解理由，最終係睇陪審同法官信唔信

自己同個官講
你有冇騷擾證人

邊度有冒號

咪即係雞

d港女真係鐘意呃自己

on9醫院開庭

感動老母

撤銷邊有輸

策略性撤退

惺咁渣ga

又起歌

對唔住呀 臭雞

我男人老狗睇到楊卓娜差d咸

首歌都唔夾

丁: 對唔住
你醒番我地一齊

如果你唔介意我唔得既話

辣殺劇

贏就係贏 輸就係輸 秦沛呢段台詞係咪致敬番atv勝者為王自己既金句

ali個陣有啪咩

哨得好勁

所以特朗普都贏咗

咁摟刮嘅

我都想同ali拍

唔準咁樣話Never啊！！

冇

即係根本唔關醫生仔事 白賠500粒

老母成為最大贏家

又跳舞

Never正好多

又跳舞
本身係同ali跳 唔係同依隻膠膠臉

其實幾悶

打車輪好過跳啦

Jm9

JM9又跳舞，無追開
開親都跳....

無得比，張曦雯大頭真係好男人樣

又色誘信號王

簡淑兒原來3字頭 唔覺

減租咋
免啦直接

簡兒對腳

彈彈波

仲疾步小姜女
又唔叫停個司機

貨車司機rip

朱朱

簡淑兒真係全tvb第一

好想射落佢對三角膠眼

TVb 不了

個樣太膠不了

貝貝自己丢自己

御用癲佬

朱智言

過繼
好似唔計

蛋糕朱

又係臭雞

勁撚正
勁西格

技術上講係冇輸贏，Settlement又唔係宣判
輸嗰個位可能係盲俠要一億，最後得5M

淫底 搞人老公

Proprietary Estoppel

都未死
點屬於你

咦死左既

死得
仲要小姜女做証...

有冇咁啱又係果間牛腩麵檔呀

佢實幫佢老豆啦

冒警

有錄音咁好

個cam咩牌子
咁遠咁細聲都錄到

全港得返兩個律師
每單case都係佢哋包欖哂

悶到

連你都話悶

想比朱朱兜巴星

是徒行者好睇啲

張曦雯真係好靚

你救護員仔咋
做到醫生先講野

套套戲都係貝貝
套套戲都係排長發癲
依家tvb套套戲都係同一套黎

朱朱正d定kelly正d

淫朱

kelly: 咁你想唔想閹之前我同你用盡佢？

apple出面

kelly淫撚到

正 kelly chu

妖查呢d自己問醫生啦

一手kelly 一手朱

乜春都第一章第一節

同使徒3一樣d人

王浩信同張振朗呢pair螢幕情侶真係有排玩

第一次收得下
就要玩到爛玩到死先肯停

唔知張振朗冇左王浩信會點 1月堅離地

把聲有冇沙左d

朱朱

朱朱眼鏡都飛埋

祖業承繼左
都唔算個人資產

私生女

但想張振朗收皮 唔知點解好憎佢

朱朱有啲似松下紗榮子

破壞人大好家庭
係個壞女人

點可以開庭中突然遞證據架

好想比朱朱呃到家破人亡

祖業例都寫
傳男不傳女

倍審有個咁似胡美

唔通朱朱係...

會唔會變性人？

係咪又變性人朱智賢本身係仔但變性

可能真係佢個仔重要變左性所以先唔公開

咁2個都唔判
打和

有啲想劇透tim

戴耀明咁心急一定有蠱惑

紅色大字
每集都透

朱朱:我就係邱家傑，我有J

倪晨曦個淫婦廣告

9成 越來越似係

想俾佢吉

但dna報告應該會睇到係男架喎...

173呀屌你

有丁嘅喂

好想比朱朱摑

比變性人呃到妻離子散

朱朱即刻除褲
要排長幫佢含啦

AV情節？
幾十個追一條女

Daredevil!?

以為自己真係盲俠咩

signal 閂門果幕喪屍片咁

頂 成班民智未開咁

雙性人

再嘈除褲

非男非女

圍村真係香港毒瘤

吉人又得
比人吉又得
得左

以為又變性

咁即係有無J

開圍骰
雙性人通殺

鄉黑

。

圍村佬：你唔男唔女最多拎一半

可以有J又有西

石化廣告個妹妹

個老婆咁似魔鬼胸既？

親子鑑定

應該驗到性別

現實雙性人把聲應該唔會好女人？

個阿伯咁多錢做手術

染色體 係XXY

所以應該係女仔聲

咁你自己性別填左咩先...
你自己填左女既話，應該冇架喎...

啱啱電視講咗

2條女都170幾啊屌你

張希雯真係好淫

又扮野

佢對腳 porn to night

正常思路

好心較細聲d個電話
或者叫佢msg啦

好想係佢屋企訓

當庭露j

有著數變做男人
拎完變番女人

又然

唔通叫佢用男人嘅身份 訴訟?

又話幫當事人最大利益
然後盲俠幫人地

性別重置手術只可以做一次

兩樣都有？可以生仔？

唔係話做左好多次手術咩？

我估佢未做最重要嗰part

唔係好記得上一輯嘅劇情，但係今輯好多思路都係估佢唔到

切

佢本身似女

可能冇J

咁做左啲咩其他唔係可以食藥解決？

荷爾蒙有問題，就算有閪都應該好難生到......

劇情冇講

應該好多手術要做 可能係逐步變男仔或者逐步變女仔

可能佢而家係一半係男仔? 可能未有生殖器所以身份證可以叫男仔?

同埋tvb唔好太認真

Ok

無限中...

諗起果個自己屌自己生左自己出來的悖論

鷹打

加條賓周

而家咁靚
又長腿

係香港識簡梗係做女
做男賤過地底

好左膠，又lgbt大愛包容

好奇怪，關男唔男性咩事，祖例應該同司法無關，因為產業係邱伯本人嘅，唔係邱家嘅
佢本人嘅意願最重要，佢唔係executor，唔係trustee唔係beneficiary，佢個人財產係佢個人可以決定，關祖規咩事

簡兒幾靚...件衫

隻錶應該幾百萬

而家話間鋪係邱家祖業，唔係邱伯個人，所以要跟customary law, 要跟圍村個套大清律例

拖多堂呃多堂律師費

Porn tonight都係雙性人

梗係話自己係變性人

abs

I go to school by bus

i go to sch by bus

克隆

u go to sch on foot

You go to school on foot

貝貝呢套好得意

「邱家祖業」呢個概念好奇怪，即係間舖喺邊個名下？如果邱伯只係管理人唔係擁有人，咁佢張遺囑一開始就完全冇用，因為唔喺佢名下，佢應該只係Beneficiary或者Executor，佢應該冇權決定
佢一死，間舖返返去「邱家」，由customary law決定

打緊丁

又ignore discovery

即係當間鋪係祖堂地咁做法，佢既遺囑就只係處理自己chattel

可惜早一套又係佢2個
影響觀感

唔知人玩咩就答係
就rip

即係邱伯只係beneficiary，咁就合理

2020
大咩清律例

咩料
大清律例
唔係好明

乜律師連大清律例都要識？

應該佢只係邱家既trustee 管理麵店。佢係beneficary 就有權跟遺囑分配財產，唔駛跟customary law

圍村人丫嘛

基本法第40 條話新界原居民的合法傳統權益受香港特別行政區的保護。合法傳統權益就係大清律例，只可以用黎解決新界原居民既傳統權益，例如繼承權

因為新界好多權利來自英國承認大清律例，而基本法亦承接英制，所以好多新界地權或丁權都要跟大清律例

我記得祖堂地個做法係所有eligible嘅人係beneficiary under trust for life，死咗就交返出來？

公義從來都唔會缺席？

又喪鐘

范文雅

范淫雅去左邊？

採陽

胡美

SOR

長期肯我張床到

告佢通姦

老老實實盲俠咁樣跣鳩排長都幾冇專業操守

同學聚會

盲挾其實係唔係鐘意癲姐

排長

蔡思達咁勁

最多咪普通公民行為失當
醫院打個阿伯個2條友都係公職失當之麻

祖堂地既精神就係所有野都係阿公，eligible 只可以用攤地住間屋，無所有權，呢種玩法係有d 似trust 但係又有中國人宗族觀念，好難用common law 完全對比

所以咪要扮唔知扮無做過

正
煲人骨湯

喪鐘？

o靚妹都要哨牙

佢所講嘅公義根本係佢自己同手下人手控制

做soli 都可以幫盲俠架？

GoGo Go

簡兒咁突然

師爺成個契弟咁

頭先喪鐘 而家徐榮

殺人埋屍重要帶套？

呢單都痴撚線
咁多年先發現個不在場證明有問題

疑點歸於...控方任up

當年冇屍都告到謀殺?

o急藏屍
陳同...

做咩個師爺成日喺個大狀側邊走嚟走去
唔駛返律師樓嘅咩

香港已經有一單案例啦

原型秦嘉儀案

睇左第28集
ending 好 sad

公義

大奶奶其實幾型

y

姦？

除剩底底捽藥酒
metoo案

陳同佳

大粒墨

同住

佳

私人野你又問
問完又唔q信...

大仆街？

高小姐

係咪抄 歐陽炳強單案？

妖死臭
就係呢d死臭
同人搞又要唔認
害左條友坐咁多年

為左個同佳攪到香港咁 仲要國安法律

印象中依家得丁權先係只比男丁
其他男女都比

仲有香港民事案得誹謗先會有陪審團
其他case係唔會有
tvb唔撚做功課

特登搞人打佢
就係為左贏
唔想比人知以前做錯
陷家

台灣最多依D女，俾人踢爆左偷食就告人強姦

💩💩💩

呢個世界有吐真劑方便好多

所以話
影閃卡幾重要

遲來的報應

死左冇左包袱
益你地啦

真相
都唔夠程序重要
幾得意

姦殺仲會帶套？

驚: 咁駛唔駛個套係個西入面先算有關

on個真兇仲去

打對家律師可以格劍既咩？

真兇咁樣送上門

簡紹宏淨係識打輿論牌

你想比人驗到dna?

同呢段嘅意思有啲似

DODO姐

好sweet

撻佢dna
同個套驗下

關禮傑 x無限loop

個個見到驚都走架啦

咁既垃圾動作都要慢鏡扮勁

摸個陣都唔打佢

13年後先爆料

勁

我信你捉個賊會咁搏

朱朱 kelly 我都要

徐榮今年啲劇好出色
係呢度完全唔覺得係喪鐘哥

有啲牽強

之後會有解釋

同街唔通係無辜

程可欣more

點解牽強 無睇過18年後？

有啲似林夏微

即係
官司冇point打輸
然後捉到個真兇就算

釵：我係負責 Lion

何珮珉好正

小姜女jm9

13年前
實比人鋤散

姜>何硬C

拉過佢
唔係有dna咩

你大我呀其實氣場幾勁

拉佢偷拍裙底咋嘛

勁得過歡喜哥？

大奶奶勁d

咩唔係單身

頂你溫馨

行埋去炆佢頭髮走咪算

陳國峰係咪想話佢臭雞

炆佢腳毛啦煩

馬尾哥

卡比獸

肯定佢老豆扯.......火

掹佢腳毛啦屌

有血咪岩

有血咪有dna囉
多謝佢老豆啦

你咁細個
性行為你識

sm

秦檜打人幾大打

要珍惜秦煌

佢R個鼻係因為佢俾卡比獸打傷啫

72了

明明係自己賴野要爆大獲

屍旁發現泳池d人既dna
只係咁岩石生去個度帶套打丁

著草

小姜女都好撚正下

拎左貝貝dna去驗

結局真係馬強殺人先好睇

black bock la

好幼稚劃花人架車又點

口罩都唔帶個

馬強自殺

lihkg

抄lihkg?

周庭BB好靚

連登cm

把聲都似

我用我條命
黎証明我清白

徐榮啲灰甲都好勁下

好精神喎伯母

徐榮戲幾好
呢期睇佢幾套都交到戲

監獄咁易吊到頸？

lan線都有
是但啦

簡兒真係做得唔錯
今年攞獎啦

條女乜水

條女

換過骨髓

鬼叫佢冇錢
法律咪幫唔到佢

失哂蹤

你唔企出黎
我就對你條女...

香港啲狗猖獗到

You jump I jump

單腳, 唔夠打又要推人落海...

on9

gogo隻腳假都跑得咁快...又可以打交

隻腳

跛既就咪學人跳海啦

條撚樣死咗

邊鬼到會救到架

咁深都未死？

點解個跛仔可以食咁多女

黑蚊蚊點揾到gogo呀on99

咁益條粉腸

白Tee透透地波

仲要係ali同kelly

有個刀片人田徑手跑得唔比正常人慢

海入面邊會有光

on99

而家去啦
仲聽朝

條女好撚正

最後都係食賓妹

一早就應該炆頭髮腳毛啦

秦沛即係大波驊，係要同你地佢對

入房抆鳩毛

非法取証
d証就會係假既

有冇人j左姜麗文

取證程序唔合規，真係唔應該呈堂嘅
既然咁，循正常程序攞條友dna囉，我都唔明嘈來做乜

好正

應該係證明唔到佢犯法所以唔攞得

攞完唔岩既話
metoo咁講句sor9ly囉...

簡紹宏正仆街

續集來講算係幾良心
風格都算貫徹到 雖然有啲係過火左

蔡思達好慘呀
俾人趕走又死老竇
最後做律師返嚟扮黑化同主角團打暗中送助攻
比個client襲擊昏迷唔知醒唔醒得返

鍾意呢一輯多啲，鐵三角越夾越正

有冇廣東話版？

睇左8集同意續集黎講算良心 d case好睇
但係上輯我最鍾意係4個主角嘅互動
佢地好有火花好好睇
今輯冇左never始終唔係嗰回事
仲要整個never 2.0出黎搏鬧 人跳舞佢又跳 好夾硬

上次驗血冇事就冇動作
而家驗口水就比人阻

驗完先爆出黎唔得的

vvd想25

公平
但係dna一樣
疑點又冇左

呀釵好慘
乜麻煩野都佢搞

咁點解驚察非法爆門入屋
採指紋個d又得

法律真係有冇咁on9呀
都知係佢,唔可以唔知情咁咪直接問佢拿多次囉
因為咩程序乜乜鳩鳩就明知個人殺人,明知個人冇辜照樣去

kelly rip

你又話口供死梗
然後又問番佢

on居

dodo咁夠疆

真相？

程序大d sor

睇wiki見到有個單元似影射緊上年示威

啲女真係反骨

成日覺得法律真係好on9咁撚樣
阿媽女人之類攪到勁煩勁複雜化,就當專業,一版可以寫完既野就寫幾百頁,咁就係專業,捉字失咁款
長毛呢單野攪成六年 咪又係人判,有咩對錯,一般黎講係人都知侵人權囉,女人又得男又唔得,攪成6年阿媽女人

做律師真係生仔冇屎忽
好多時分分鐘明知係仆街都幫佢打到甩
做醫生好撚過啦

好唔鋸,白痴張曦雯咁多事

女女女high得濟瓜左
累死左佢

on9 vvd拆秦沛招牌

贏左既就係真相

做醫生明知病人係仆街都要醫好架啦

你估秦沛唔知馬強係無辜咩
但係佢一定要贏吖嘛

千雪bb...

D英文好好聽

差好遠下化
醫生因為仆街就唔醫呢d係叫咩

你個client係無辜 就話維護公義
你個client係犯 仲邊有呢支歌唱

中已出

你個client係犯 仲有$$$$$$$

劇透
秦沛同盲俠最終發現到真正殺人兇手既不在場證明有問題 律政師撤銷控訴 盲俠成功申張正義

雲佬

足球小將？ 一場波講幾集

雖然我唔係點睇cctvb

但屋企開到個電視鬼咁大聲先有留意

覺得套野正氣過套屎徒行者

一個律師為左公義鍥而不捨咁找真兇

香港地我唸唔會有咁既人出現

槍殺疑犯案？？？

個官咁撚biased

同算死草有咩分別

支持秦沛

以婷係後面

香港係冇依d律師
你睇大律師公會盲左幾耐

9年前點記得呀大佬

九年前鬼記得咩

黑警都做證人?

咁你一定無睇過使徒 使徒仲為公義

咁查hkid
應該有男女既record
個女既叫咩名

係

無拉無記錄都搵到呢個差佬？

佢去左大帽山 正到

個差婆都識得嘅
一早叫佢拉多次咪可以驗
除非條友係藍絲突登唔拉佢啫

黑警收d錢做假口供容乜易

查過hkid會唔會有record

其實好多行業都因為唔同原因將D野長篇大論咁寫

好似同老婆講叫佢搵第條佬咁

又唔錄佢音
不過又話非法

係我害死佢

我指冇送佢番屋企
等佢落入馬強手

1. 傳聞證供
2. 「係我害死佢」太ambiguous

真係屈落馬強度

大奶奶勁

解咩釋

單案講馬強係咪殺人
點解要搵到個兇手

簡淑兒個樣整得好細個
好想射佢對眼同塊童顏面

字失呢d野...

寰首之刑

單單案都有律師幫衰果個打官司架啦 , 個個律師都係仆街咩

個呀釵係工人？

分左手但係你又出水

hehe

呢套劇啲女個個都係兵

屌, 條女真係又出晒水啦

喪鐘一套劇比一套劇倒楣

啲囡係咁口是心非

見到佢地春心蕩漾真係想狠狠地插!!

我有證據！
。
但未到手

咁如果真係有出車呢

謀殺咁嚴重指控
都唔可以delay

？？

呢個乜撚法官
真係當打份工乜都唔理阻住佢收工

法官 咁撚臭閪

我諗紅官都係咁

依加既紅官都係咁

大奶奶搞乜

kelly一早聽到
比人飲左頭啖

個法官最撚垃圾

其實都係大奶奶贏

13年😭

坐左16年冤獄
有無錢補

大我 思覺失調

一開始出場已經更年期咁串柒柒唔知做乜

石生: 係咩唔係個日咩？
比錯左囉sor

現實一樣

大把人咁

都坐咗十三年
俾我就告翻條仆街石向榮
慢慢同你磨

扮黑警幾似
正係識 聲大夾惡

等馬強告政府

徐榮演得好好

大奶奶當年就唔理盲佬大徒弟
依家女徒弟就良心發現

主控又會咁奇怪

大把呢啲官

老西都唔認喇咪撚玩喇

條低b妹似林依晨

jjable

人渣基

律政司邊有咁好

無人覺得個白痴妹幾似 陳淑莊

點睇石向榮都係自私撚
點會良心發現

驚覺13年前原來只係07年

做乜撚野到宣個下先踢爆番自己????

誠實豆沙包

唔認
蛇咬都唔認
反正冇証據

個白痴妹幾正

正常就算畀證據

控方都會自己申請多一次

點會咁多人信曬佢

原理上discovery係連對自己不利嘅證據都要放出來
但DOJ唔似咁有良心囉

好似高汁過使徒3

大家搵到同一樣野
都要睇背景先決定出唔出到大眾...

黃色對白

幫黑警撤銷控罪

就算佢繼續打都輸啦

踩過界不嬲高質

大奶奶成段係咪串鳩依家啲高官同法官同班臭狗?

之前人地搵個d就唔算真相
你自己搵個d就算

程序上會贏, 隻狗官都唔肯Delay
不過如果啲料之後爆出黎隻狗官同大奶奶都仆街

唔係個反骨女 點會讓你贏

兩個今次打和啦
下次法庭見

講真2000年之後就覺得時間過得好快，依定話咁快又年尾

Kelly 出賣自己client 無問題？

830 -1030
兩套劇都講哂
律政司同黑警 既黑暗

主尾都係舊

830成集gogo同癲姐談情bor
點撚忍

違反國安法
愛國與良知揀良知

容儀

當年男徒弟就踢出門
女徒弟就轉立場

下個禮拜入大澳

13年
有冇得賠番幾百萬?

啲證據好似仲牽強過第一集

即係
13年前d人
冇清楚証據
有疑點都發覺唔到
搞到馬強13年

睇到我眼濕濕

真係幾好睇
對上一次覺得TVB啲劇好睇係白色強人

屌你老味d劇情bug撚到
兩個徒弟d說話唔撚信
D鐘聲就信
睇到屌左出黎

成單案唔關佢事
唔係佢負責檢控/辯護

少年

比人屈13年
出番去真係打番條仆街鑊甘

再入番去

應該冇砌到
Porn tonight都冇大奶奶

由以前小學雞時代狗俊到而家
做奸人定黑社會定慘角都冇問題

做良心律師建立形象好過一個月後文申俠攞到消防署CCTV玩大踢爆唱衰佢

睇唔明簡紹宏，點解會無啦啦良心發現臨贏先唔告，佢唔係一直都話唔駛理真相，最緊要贏咩，而且佢一早知徐榮無辜啦

預告會有白色強人2

佢今年幾套都好出色，特別係喪鐘同呢個角色，值得一個獎

呢個之後又係要睇，伏線

喪鐘 Gordon 呢套唔知叫咩名

男配？應該佢同張振朗之爭？

仲係覺得2字頭的年代係好新
1字頭嘅年代先係舊
無晒歌影視文化輸出嘅香港真係冇乜特別鳩下鳩下又話一年

但問題係
現實只有當事人同目擊者會知道真相係點，局外人點樣判斷證據嘅真實性同係咪有力咪就係靠法律
唔咁樣嘅話，就會變咗古代嘅審判模式咁，個官鳩判都唔駛解釋(雖然依家香港都唔好得幾多)
現代嘅法律制度至少可以保障雙方都有機會提供對自己有利嘅觀點

j 左程可欣

但到底點解係講害死佢

楊明極有可能醉駕，但佢死都唔肯吹波波，一樣係冇佢辦法。如果要夾硬黎就要行大陸果套。到時你哋又想唔想？

望住條女生前嘅相同副骨嘅對照喎
有丁點人性都唔好受啦
何況佢之前都心虛到出哂面

似會比張振郎，但覺得徐榮做左咁多年，今年難得幾個角色都咁深刻印象

要睇張振朗邊個角色爭
反黑佢根本係男主角 其實可以拎男喜
男配畀徐榮啦 喪鍾同呢套都演得好好 而且兩個角色完全唔同

徐榮有無可能男飛？
覺得佢男配無乜可能

50都嚟緊啦 男飛

原來盲俠去左邵氏

做乜9？ 麥路人+ 廢老共鳴

又係御用canteen扮快餐店

便利店肥仔係四眼仔殺
郭靖幫佢頂罪

有後台
投訴又點

法國人信咩佛

拎住把遮都知..

自己霸人d野
仲可以咁...

條友

禁制令可以申請咗，對方先知架咩？
係可以ex parte申請，但一般法庭唔會批，除非申請一方想保密、唔知答辯方係咩人，或者搵唔到答辯方
大大個阿嬸喺度，一定inter parte叫你去答辯架喎

BLOCK

盲俠又揸車

佢當自己係Eva咩？

好似殺手咁
又係盲人揸車

MMC

痴線盲既揸車

cls

CLS劇情

up上youtube會比外國人笑既劇情

屌你老味
人就追唔到
車就撞到碌柒咁

律師無牌駕駛